有冇讀酒店嘅巴絲打講下宜家近況

你又點呀？

19grad 仲返緊pt搵工

外行人一問 大學讀酒店同冇讀過書入去做有咩分別